深藍老豆頂唔撚順

老豆睇完cctvb話智利一個月示威死左20人

香港5個月都冇死咁多 狗渣好忍讓

即刻屌鳩佢日撚日啲被浮屍被跳樓咩黎

差唔多每晚食飯都嘈

屌到好攰 好想搬出黎住

屌佢有咩用 應該藍撚過佢笑佢傻鳩先岩

忍下，未自立

搬囉，搬完唔洗比家用，住租間100尺房都係三千零蚊，同人夾租一房一廳五千零六千，肯住村屋平多幾百，一個人住人都精神D

講真，香港地雖然話租貴租貴，但係一個人住嘅話月入萬零蚊已經好夠洗，夠18歲考個保安牌入職已經有一皮、肯做12個鐘有萬四五，返去坐之嘛

學下叻哥個種應對方式
志在激到佢仆街 唔好再諗說服佢

香港數字一公開出嚟即刻啞口無言

呢D廢閪老豆，會不得好死。叫佢出街唔好出聲！

智利總統跪左，警隊俾人清算
香港呢?

叫佢搬啦 唔俾家用 睇佢有無聲出

應該附和佢，諷刺下佢。
智利一個月死20人，好丫，但啲警察真係五好彩，國際標準原來要拉架，佢哋係香港咪好囉殺人放火金腰帶

你話烏克蘭示威都死左警察，宜家香港一隻黑狗都無死，啲示威者都真係唔話得。

大義滅親，打佢一手

唔好講示威嘅野，hea佢

正職網軍 副業保險

藍絲一向無腦

性格唔識扮假膠

緊係用返啲藍絲口吻同佢講
搞咗5個月都無死咁多班警察係咪廢既
我淨係想返工返學點解政府咁廢要搞咁耐
我唔識政治
我睇唔到
我淨係知佢無答應人地五大訴求
我唔識政治
佢應承咗我咪返到工返到學
政府搞咁耐都搞唔掂應該要搵人負責啦

PS 唔好係其他深黃面前講

唔洗講道理
用柒頭叻心法撚狗

次次都係佢睇睇下講先
講埋D垃圾野 真係好難忍住唔屌佢

應該藍撚過佢
講到冇哂人性咁，話反國家父母都不容
佢勸你你就屌佢係咪唔愛國

智利一個月告左幾多警察 香港五個月一個都無

南京大屠殺假㗎

一早自己一個住
唔係一定家嘈屋閉

我睇唔到智利死幾多人，我三個台都有睇，淨係見到一大堆被自殺被跳樓，我淨係信我睇到嘅野

絲打咩背景?
生活費afford到?

係咪頭果四隻字同尾果四隻字調轉左

無唔係要同佢鬧交 而係要紅過佢
紅到佢怕

同問

同佢玩膠啦
唔好理佢

佢知唔知智利示威激好多
有警察死但係tvb唔報專登營造到殺左好多示威者咁
咩叫同等武力，人地示威者猛咁多先開槍
香港人5個幾月仲係揸緊把遮你開真槍？

俾佢睇，除番三

最撚憎暴力
孫中山搞革命就係暴徒
仲有趙匡胤 陳勝吳廣 毛澤東
全部都係仆街冚家鏟

依排最鐘意依幾句
琴日係廢老波谷寫
有兩個以為我係港豬藍絲

下次試下

加多句
阻住果時幾多人搵食

巴打, 我情況同你差唔多, 不過係老母, 成撚日受藍絲fd群組share片洗腦, 我而家都係忍住唔同佢嘈/討論, 自問唔係一個能言善辯既人, 唔想說服佢, 亦都唔會俾佢影響到我既良知, 所以呢排心情都好鬱悶, 唔想影響同屋企人之間既關係

我老母係極無知藍C. 佢連孫中山做過乜分分鐘都唔知
淨日日屌黑衣人攪亂。又成日信d假新聞，同佢講係假既佢就話你點證實係假

有心事可以陪你傾
但首先你要買太空卡整Telegram
或其他唔會比狗追蹤到既方法

我老豆都會咁講，我直接同佢講：你講到咁威水，而家出去同佢地打過囉，唔好留響間屋吹水啦

推

如果我話老母都係藍呢
之前早排傳D口罩有藥洗人腦 我老母都信曬
宜家又不斷話搞亂香港
腦殘真係好難醫

共勉之，真心唔希望仔女同父母關係破裂，回想下6月之前咁多年大家點樣融洽生活，真係好心噏

之後第一個私了佢

On9先同藍c嘈 你要比佢更冷血 更自私

首先 麻煩背熟佢：

五個月啦，垃圾差佬搞得掂嘅一早掂咗啦，
本來佢點搞我唔care嘅，但最衰又搞唔掂喎，仲越搞越衰，依家工都返唔到添
唉，其實政府嘅嘢我唔識，我只係想返工啫
當初送中條例我都無乜所謂啦，其實五大訴求我都無所謂喎，最緊要搞掂件事啫
搞唔掂囉，政府接受示威者要求咪無事囉，警察俾人清算關我撚事咩，咁多錢人工預咗啦

其次
佢send俾你睇d獅鳥片
唔該學下李家超式回應 再笑下 d狗同示威者大家有錢收 但呢d藍c就懵盛盛無錢收自己攞嚟賤之類
你要不斷强調自己中立 同埋揾錢大過天

你應該換個方式話：
你都on9 不知死幾多人啦 啲浮屍咪啲示威者囉
警察咁做不知幾醒 好似你咁明刀明槍香港仆咗街啦 懵撚

寫大字報推佢落街

睇下點算跪先
智利跪佐 但示威者唔收貨
姐係有冇跪

But Uncle 智利政府而家一步一步退讓